左手流年，右手忆念

            时间就在我们不知不觉时慢慢的溜走了。今日已非昨日，此时亦非彼时。时间改变了我们。回忆堆积起了伤感，今日人已非昨日人。今日友也非昨日友。       想念在心里开始了堆积，想念那时的玩耍。人已经不是那个人了，事件让我们离别。很无奈、很伤怀。朋友的含义就是这样么，我真的不想这样。我的朋友是一生一世的，而为什么又这么的短暂。       归于现实么，因为是的。在强大的现实面前我们是渺小的、无奈的。我们必须学会坚强，学会在那些分开的无奈后自己还是那么一如既往。TMD什么玩意       不要叫我有了能力，我要有了能力我要改变这个世界。我让我的那群狐朋狗友们生活在自己的世界里。谁TMD也别想进来，叫你们抢，看别人抢个蛋。       也许这一切只能是发泄吧！毕竟我们是渺小无力的       我们已经回不去了，让自己活得精彩。珍惜爱怜那些为自己付出与等待的人，让他们快乐，自己也不会在那么累。      学着聪明，学着轻松，学着长大，学着珍惜。